羊毛冷衫點洗？

可以用梘粉柔順劑

用護髮素先唔會縮水

仲keep自滑溜^^

唔用洗頭水只用護髮素